重要提醒:兄弟爬山

唔知點解
硬係覺得好似步入緊幾年前雨革嘅感覺
加上頭先一段小插曲

所有人係時候提醒自己可能淡忘左嘅重點
兄弟爬山，各自努力
目標一致，槍口對外
唔好自我分化
唔好自我感覺良好

一直我地所做所追求既係一件十分嚴肅嘅事
要記住我地所追求嘅係咩
作為一個毒撚，用Assasin嘅金句
“Nothing is true everything is permitted”
唯一可以相信嘅係我地既信念
唯一唔可以破壞嘅亦係我地嘅信念
其他咩差都係可行
無論係和理非，定真勇武，定why not both
依條路真係要我地「一齊走」

雖然係好撚老土
但我就係你，你就係我
無你就無我，反之亦然
是他也是你
我無嘢講

不談判 不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

總之點都要留住條命
齊上齊落

我冇野講

你就係我

兄弟爬山🧗‍♀️

唔好意思 去睇下👇🏼 一齊解決問題嘅核心
無論林奠回應啲咩，雙普選先係重點！

一定要堅持，緊記我地當初追求咩嘢

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬